邊度可以check到自己係咪有自閉？

我屋企人話我細細個就好像成舊木咁，成日唔出聲
老師又成日問我係咪啞
大個左都係中意自己一個人，唔中意同人溝通
去到多人地方就有啲驚（如果有機會會有人搭話），放工時間係金鐘站等車唔會驚

但我老母就話唔覺得我似係有咩病當我係正常小朋友咁養大
不過我都覺得自己似係有啲問題
同陌生人講野可以扮一陣正常人，但同同班同學就會自閉，唔想同佢地交流但我唔係唔中意佢地

所以想搵個醫生check下但上網又搵唔到
希望有巴打可以介紹下唔怕貴，私家都無問題

利申：IQ唔似特別高

可能內向姐

其實可能性格既一類 未必係病黎 (有外向 多嘴 自然有內向沈默)

你有無注意力不集中問題? 不如你都試下做MBIT 測試(上網有好多) 睇下自己係咪infp 類型

最緊要了解自己多一d

利申: 一樣係內向 沈默 唔鍾意同人交流 亦都比人問過係咪自閉 都問過精神科醫生 INFP人

same,都叫中度自閉

連登

不如check之前google吓咩係自閉先

樓主中學畢業未？

希望係啦

問得呢個問題已經fail左

其實我屋企人話我似係亞氏保加症都係自閉既一種姐
例如話我講野唔識睇人面色，人地嬲又唔明點解
所以成日比人鬧

不過我又唔想google完當睇左醫生，正正式式睇一次仲好
但我見網上啲廣告大部分都係幫小朋友睇....

老實
樓主似要去驗iq

上網睇左啲資料
但我又唔知咩程度先算係有集中力問題
上堂唔專心個啲，我相信係大部分人都有既問題？
但唔識睇人面色呢樣應該係真，成日比人鬧

其實每個人都有唔同既內向或者外向既傾向，同埋自閉之類就算斷左症都無咩藥可以食

最緊要反而係你平日社交/ 同人相處上有無造成你生活好大既困擾？比起斷症可能學下點樣處理嗰d困擾仲好

如果真係想check, 都識d私家既可以介紹返，可以tg傾 （)

所以我咪問邊度有醫生check又唔係叫連登仔幫我睇

你問得出呢個問題即係已經冇啦
你有冇聽過精神病人會懷疑自己有精神病呀

塊鏡

部分精神病患者已經唔可以正常咁思考
你拎呢類人同自閉症患者比較？人地分分鐘仲醒過你
唔通有毒癮/酒癮既人都唔會知自己上左癮？
就算你個人無自我反省能力，都會有人提下你啦下話

其實自閉症譜系患者唔係真係唔鍾意同人交往
比較常見既係缺乏社交技巧
唔識睇人眉頭眼額，解讀人表情、情緒，難理解反話、hidden meaning，會照字面解

屌你